阿瓦勒说，阿拉伯茶“导致了我们社会的家庭破裂，并增加了因消费阿拉伯茶而导致的发病率和死亡率。” 大流行如何拯救非洲之角的生命 
 理清结肠直肠癌发病率和死亡率中年龄和种族差异的原因，并更彻底地了解这种疾病的本质，将需要时间。 查德威克·博斯曼(Chadwick Boseman)死于结直肠癌凸显了年轻人中结直肠癌病例的惊人增加，以及非裔美国人的健康差距|LGBTQ-Editor |020年9月2日|没有直新闻 
 要预测人口，你需要考虑三个因素——生育率、死亡率和移民。 女性教育水平的提高是如何影响全球人口的——如此浪漫的事实 
 根据这份报告，联合国利用过去的趋势来预测未来各国的生育率和死亡率将如何演变。 本世纪将见证全球人口、经济和权力结构的巨大变化Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月16日 
 他说，在低传播率的流行病模拟中，广泛佩戴口罩“在减少住院和死亡率方面非常、非常有效”。 为什么科学家说戴口罩不应该是有争议的|Tina Hesman Saey | 2020年6月26日|科学新闻 
 死亡率高达70%，病例越多，这种流行病就越致命。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 高龄产妇大大增加了产妇死亡和唐氏综合症等出生缺陷的风险。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 这一数据(收集于2012年和2013年)已经过时:杰西·洛根证实，这两个地区“现在显示出显著的死亡率”。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 目前人类造成的灰熊死亡率接近历史新高:2012年有56只灰熊被杀死。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 专家们普遍认为，已知的灰熊死亡率约占生态系统中灰熊实际死亡人数的一半。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 他解释了前往Nueva España的船只晚点出发的原因，并报告其中一艘船因此死亡。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 从这个角度来看，人们对婴儿死亡率和疾病的残酷损耗是自满的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 在死亡的残破遗物中，肉体复活的应许将以何等的力量降临! 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 我们可以从字里行间读出他对人类崇高的爱，他对我们的无助，我们的死亡和渺小的同情。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 如果发生这种情况，患者应做好最坏的准备。一般来说，死亡率为40%至70%。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利